「八奇領域」香港公務員請大陸人做 香港人應該好過好多

之前，武警落來，見到港警就係為左保住話事權官位，重狼手過自己，所以收隊。

當然，我唔排除香港會變下一個新疆。

呢排咁多p牌ac宣揚投降主義

呢個已經係南北方人博弈，地方vs中央，的問題。香港人1為左保住自己個位，必定鞭你香港人大大力

你唔識我，小學雞，你可以過舊登起起我底先

批鬥港共唔夠紅，又咁多政評，我呢題目係同一思維，連登仔真係多弱智，叻唔切，鍾意駁咀